［A/I］三國志曹操傳online（40）入得徐晃

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

名譽歐皇：
綠色輔助小薯薯、雙大俠基情江湖百里巴

誤墮1001

由開服到now, 甚至下次update
都係精轉防+白鶴玩晒

真係好顛
頭先白豬單挑輕鬆解決左煩膠郝
金胸郝 2下巨岩就訓低

羨慕你有齊裝白諸

有無人有keep之前個演義時間表？想升定下個演義班人完團任

個表已經冇用, 官方冇跟到

呢個場弓騎屈機 21W3L,
輸3場都係後手,一開波就比弓騎射死,有無高手有方法拆解?

下個應該袁紹傳

呂有頂囉

呂布打人r痕咁

但太多防連撚

邊度有講
btw可以練有傳果d, 孟獲黃忠果d

著防會心甲/袍 or 特防技

比防會心關索陰過

SORRY

轉左谷爆隻馬妹攻真係返唔到轉頭
先手一開波沖過去射死佢一件﹐之後唔好望佢返到黎

我相反 , 縮到最入等對面過來, 搵人頂住個入口駁支援, 除非對面全近戰

我都係縮後，不過我冇坦，弓騎要揾一個位支援晒上下兩個門口

邊個話陰陽弩係廢嘢

好多奶奶團

有玉壐係幾痛ge
無就真係r痕, 秒唔到人

問題係我+7青皇加+7玉 幫14xx精轉防 r痕﹐我即刻轉技

新po lm

精轉防多數由魏四拳打爆

教本點食到111
點解我食極都係100

食到個數值111
唔係食100本

係咩 有咩原理

食到111之後 通常食2~4本教本之後先加能力

最化算
食到個數值111 之後,食幾本先會跳一格

所以無乜書就食到111，成本效益最高
想勁就食滿

哦.. 等我仲鳩啪食爆佢

先發甘寧pvp扮坦用都唔錯

Pvp主力就啪爆佢
有時就係啪少左幾本，扣剩一血被人翻盤就唔好後悔啦

我武書有2百幾本
敏同智就成日都唔夠

幾時再出食書活動呀，定係以後都無
佢d活動好似好少有第2輪咁

團長今星期擺咩陣 好堅咁

1 3 1 魚撚陣
蔡蔡子打龍門
魏延打中堅
貉禪同馬妹打翼
赫紹打中鋒

終於搵到條贏多d既陣

郝頂頭
司馬模仿紅連/青龍
菜子紅連
白豬秒呂布
刁執尾

今朝見你擺左全攻陣 , 9沖入去點知彈GAME

終於搵到個穩定少少嘅打法

你咩陣

引ai打一路郝去頂，然後另一路偷襲後方

你都輸5
法國我輸7已經好撚尾機

竟然打得贏東吳德王

世界級

係呀 我去左打雙法即輸

比玩弓騎既參考下

一般縮到最入咁既企位, 唔洗搵坦卡都無人打到自己( 魚撚擺弓騎係頭果d除外), 除左我隻關索企果一格, 因為著左防會唔驚比弓騎打, 無可以再企入一格. 下回合對面幾隻巳經入哂支援範圍, 之後就可以瘋狂支援了.

唔夠金開g援比馬妹
聽日搞掂之後比把引導弓佢玩著先算

引導正呀, 唔開支援開加攻, 最大攻擊力, 一次秒兩隻+12 精轉 我都想咁玩

青皇勁d啦
打3格唔係咁易就到位既
同埋有支援可以射到d武鬥變蜜蜂竇
我輸左好多場比武鬥
我隻馬妹d教本 119 68 115 95 103
到時應該都係出黎搞笑

我覺得唔難喎, 你睇我張圖如果有引導巳經死兩件, 最理想雙弓騎, 一隻引導一隻支援 反正無人出呂布, gggy 見佢出雙弓騎唔敢打

今日出左闗索同出番二哥 即刻去返9成勝率，尋日打十場輸八場

輸開真係連輸
連最簡單GE兩箭90%命中射豬角都可以MISS兩箭

終於有機會入10%..

個隊GGYXXX(數字黎)
大家小心
隻包三娘CLS
又關索又黃老頭

魏廷 3娘 雙騎弓
好惡打

迫左佢冇打
鮑三娘D技其實都好正 配雙鞭

有無係城用得，推人既坦？

其實我個陣算易食﹐我見上面都幾件+12

岩岩打左ggyy佢黃忠玉璽 換左玉龍
唔使打 勁到仆街 防會剋唔返佢

有冇前100打過中間個紅巾國
呢條友我印象深刻，上個月有個星期模擬戰打咗成7000幾分
依家唔打模擬戰轉過去搞PVP
說好的鎖外掛呢？

終於止住跌勢20連勝啦

打過, 3防會 , 睇佢D裝好似無咩特別, +12都無件

我覺得城戰好難講嘅，始終大家第一次打，有啲人上手啲都難講

不過佢係掛狗就肯撚定㗎啦

城戰係物攻隊天下
不過超級撒亞人都好l勁
佢有1賢1策

係咁輸啦，啱啱又輸多場俾久利生團長
魏四拳最後單挑郝昭係咁miss
btw團長隻+24蔡蔡子真係硬，要兩隻招呼佢一隻

而家輸8

而家睇黎得馬妹救到我
于禁變左垃圾

呢個場物攻隊打唔入喎
可能我無+12物攻

見到啲強國簡體字就忟

唔洗+12呀, 弓騎同君主拎+9 武都打得入+12精轉

不過好彩真係呢個場最多見兩隻
如果4隻精轉防真係

痴撚線, 汗師傅隻賈CHING勁撚到癲, 連毒一下秒我一隻

甘寧, 肥董?
配先發武

一下紅蓮彈一隻啦
最on9 係d 君主 武鬥
打唔柒死

我一下紅蓮打唔死

I mean 紅蓮連策

無弓騎 無君主
靠紅連彈
Btw 而家打千里行易到呢...... 唔洗用豆袋 唔洗用道具

徐晃都要上大紅先死，好似係
原本以為城戰好多槍兵，點知一隻孟達/張虎都冇見過

撐血嘅武鬥真係解決唔到，後悔拆咗件血袍走

對面幸運未食爆既話紅蓮+玉中曬會秒殺精轉防
冇騎弓支援既話武鬥最正路方法係混亂左先殺
不過混唔中就玩撚猿
真係好懷念于禁兩箭直殺武鬥既日子

玉璽> 孫臏

我用過血帶，千五定千六血，不過miss多過中
用返命中香穩定啲

但我肯定ai血帶煩到痴線

不未冇睇裝輸左比汗之虎防會徐晃
所以孫臏都係>玉璽

我都諗緊玉好定孫好
結果而家 司馬玉 菜孫 白豬地書

孫臏啦，帶粒玉出去撞正防會就企喺度鳩fing fing

等緊收錢升條電玉獅子，多十幾點爆發力

我升咗一條血帶+7，之後分咗畀返另一條血帶我

強化完都拎去分
幾百萬咁就冇咗

一條血帶都冇留

之前銀庫泛藍，咪搵件可能會用嘅升住先

+7都分

銀庫會氾濫 我哋應該玩緊兩個唔嘅遊戲

徵收完果下氾

個帥不破我明明記得有曹總都唔用
出+12金旋
好有愛
仲要係咁出現係最左

好耐無打過薯神 好開心, 哩兩日遇到好多團友

好高勝率
我係打幾場帥不破就輸比武鬥
之後又打幾場帥不破咁
今週只係試過一次10連以上
非常淒慘

今個星期無哂雙賢舒服好多, 場場只要殺完對面弓騎, 保住自己李明同關索不死打遊擊支援多數唔會輸

有青皇弓騎真係一流

有大俠孟都一樣姐

大俠孟勁李明好多, 有大俠刀我即轉換走李明

唔敢升，驚升完點知冇騎兵畀我插，得一堆策士賢者同弓騎收我皮

防會甲孟達

巴打
我有四把刀
冇反
再反
35%混亂
破陣

應該唔要邊把?
而其他刀又點分配好?

有好多刀
槍同扇都冇
好慘

破陣刀呢d問黎做咩
4把刀都有用, 只要你識用

破陣刀我依家俾甘寧用
但我唔知佢用破陣刀
應唔應該開突破同引導
我怕開錯技

其他3把
我唔清楚邊位既技先得把刀最好
求指教

其實曹叡有冇前途
唯一一個降精既劍系
出佢配弓騎支援應該都唔錯
例如 關羽張飛貂蟬馬妹曹叡

甘寧: 主動, 突破, 引導 + 破陣刀
水戰可以1回合殺3隻, 真係唔開?

除咗上將甘寧，混亂都可以畀郝
其他劍可以等劍客新角出再研究

下, 可以咁勁?
其實我唔係好明, 你突破攻, 你都打走左條友, 仲點主動攻呢?
巴打可唔可以解釋下

打走 拉番番黎（+30%傷）
打第二下 推走

原來可以同時引導加破陣

捉鬼呀 每日討伐下鐵ok?

團長 個rick好耐冇on啦

打第一個A，第一下+30%，第二下if打死A
then 引導發動，打8格另外一隻B；
else 推走A，完結
引導打B，第一下+30%，第二下if 打死B
then 破陣發動，打移動範圍另一隻C；
else 推走B，完結

又洗晒朝九晚六儲黎既600萬銀

其實踢得
棄左驚
等佢玩番再加都得
反正買公會商品d點數唔會變0
不過個團咁垃圾都唔會有肯做野既人入咖啦

四連敗
啲賢者策士四拳都打唔死
唔通真係要用玉璽四拳

徐晃吉爆佢羅友

開埋技得21萬收入係咪好低
係咪要升下城

冇玉璽得青皇夠唔夠力

Thank you very much 明白哂

唔小心行錯步又豬左
5敗了

梗係啦 望住30萬跑啦

人妻曹5防會, 我 多左人玩全防會隊 , 巳經見過3個

個個都關索馬妹青皇玉壐, 緊係出防會心啦

又見到千秋萬世既大buff
第8回合我壓制佢 之後d debuff冇柒曬個中紅仲係到
我真係屌你老母

好悶

咁升埋第5隻5轉就主力升城

你地番唔番高登

No

哈哈 我個張飛呢
之後仲要數錯格死埋貂

仲出于禁

未見過人讓3隻 ？
聽日升好馬妹 課金搞掂埋d金技
出 馬妹 張飛 貂蟬 月英
另外個個出咩好？
于禁？關羽？補？郝？道士？

做咩要返高登
好多廣告lag死, 又無圖片模式, 又無黑暗模式, 又無扮工模式

睇埋今個week 先好冇？

lm

郝或補
其他唔考慮
關ching會被人剋死 （有槍有弓騎，講緊對家）

大家合到呢件甲可以比弓騎，真心好用

有無團2~4的團出黎計下總共有幾多人活躍，睇下3個團收唔收得曬所有人

我心水都係郝先

中左好多件7星甲
-35物理
-35法防
-30有害
防會心
件件都合到上+7
浪費哂

我多過你
唔浪費放心 實用得著

40連勝唔小心就斷左
衰自己

都要有弓先得架

拆左
比步人甲佢用算

團2得一隻幽靈
其實有好多清都唔太活躍做聯盟任務
連街外人都勤力過佢哋
我覺得兩班人都好難捨棄

一齊幾個禮拜唔收人留位，一次過統合一個團？

最麻煩係唔做任

因為連尼住條仆街成日呃錢 而家又行番阿joe條舊路

其實遲早都要合 始終隻game只會越來越少人玩，可以定個期限 2星期或者係一個月，睇下邊d少做任

其實啲任做得晒冇問題，暫停收人啦
起碼3個團加埋要留到10個空位
呢到都要一個月啦
到時睇下有幾多人棄驚，應該都夠收留團4

神g清隻月英轉左防會將死我隻月英

抵

做咗歐洲人

連扇連槍大俠

唔想玩...呢個世界都唔公平

開心一下㗎啫
我會留番喺5%陪你

屌翰之虎
個個都全隊防會
唔玩lu
Bye
咁既勝率以為玩緊第一週

55w 10l
睇化晒，當拎雀同玩下捉yi欣咁

點解我得一件防會裝

想玩高難度一定好似我咁帶隻5x 孫堅+堆<30lv 既打極限

我咪又係咁，尋日一日之內輸左7場，輸到怕怕呢個場係咁㗎啦，慢慢試搵啱人嚟打

合左團一好似實際d

2日加埋討伐0%都夠膽死
仲要8個人以上
諗下合盟啦

西蜀4 招人
Level 10
每星期都做哂d任 （除730）

團4都可以勉強清晒d任
不過都有freerider🤷🏻‍♂️

btw遲下有團戰(聯合版面右下角)唔合盟盞雙輸
雖然唔知出果時棄左驚未

故事教訓。。。千祈唔好用魏四拳打朗神眾肯尼嗰隻夏候惇，已經係入城打，頭兩拳扣淨佢1/3血，佢即時攻擊力變成1700+變咗武安國d friend, 兩槍被秒, 下次都係斜角打 or 遠射穩壓d

4個團都統計下有幾多free rider再諗啦

之後將D free rider集中埋一齊,
反正d人都係休閒玩

free rider 集中營

集中處決!

而家已經有49隻4轉，今個星期又轉多9隻解團任，咁就差唔多60隻

孫堅傳最極限要點先過到極限
而家58lv+一堆20～40lv過唔到
得26/30 印
太極限

辛苦晒
人人做嘅4隻夠數啦

差咩印

秒唔到劉表
最尾隻甘寧太on9 單挑唔到直接0印唔打著

祖茂起碼40
我超極限20，食防禦率30%
都死左5次先擋到呂布

弩兵城外射到劉表半血, 孫堅先入城ko佢

我祖茂騎加行動力2的馬走佬，衝去搵孫堅

我神極限20+駱裘1take 過
係最後面兩關頂唔緊

你明就好，可惜總有人0%

為左大家
合盟啦

姐係朱治起碼要40up
最尾個關點頂 ？

隻甘寧真係痴線，玩先手
演義唔洗咁難呀嘛

以前電腦版都有過配寶物

電腦版好似無先手攻擊
最多係打隻太史慈防遠射難搞小小

劉表嗰關冇回合限制，我都係清晒場再入城殺佢
有咩難度？佢會走佬？

甘寧真係孫堅用金胸食迴避30再加米袋硬爆

上星期轉左5隻
今個星期要5轉左D人 打PVP先
唔好屌我住

如果入城唔能夠一擊打死劉表, 佢就會走佬

甘寧果關, 強行孫堅單挑完佢, 孫堅沖去打城, 留返d廢手下圍甘寧, 孫堅入到城就完場

劉表真係慢慢打
只要唔好搵孫堅同佢對話，觸發劉表撤退
搵其他人慢慢斬就ko

升緊袁紹逢紀審配郭圖上嚟
袁紹傳田豐好似唔係必出

其他人夠lv斬就得, 但注意唔可以死2件

我只出主力3隻，掛袋
有時間升埋黃蓋
周瑜傳又有佢份

孫堅傳 郁都未郁過

馬超傳亦未滿印

豬4場都係全防會隊, 真係要整番個LIST 但我尋日打翰之虎無防會嫁喎, 防守轉衫? JIBA, 人妻曹, 尼克三郎 打過都係5防會

孫堅傳有活動獎就好郁啦，一日打3關好快ko

汗之虎得賈詡三娘唔係防會 好似
Cooltea 都勁撚多防會

最尾個關又打一次
唔撚掂
可能要3隻80先有得打（孫堅，朱治，黃蓋）

冇玉璽冇防會既煩惱

我寧願要煩惱

冇奶油wo
巴打隻孫堅80左未?
試下用我個方法? 強行孫堅單挑完佢, 孫堅沖去打城, 留返d廢手下圍甘寧, 孫堅入到城就完場

終於中命中寶劍

歐皇 抽箱直出

岩岩打完小薯, 你隻刁刁世界級, 打打下跑左去補血 BTW 我都轉左3防會, 你見到我可以換走粒玉EASY EAT

程普、朱治、黃蓋、韓當、孫靜
另外幾同東吳有關既演義都有機會出，升定冇壞

hey0薯皇

廢手下圍唔到甘寧咖嗢
佢秒殺58lv 孫堅
仲有強行完挑佢佢即刻推番你去後面
跟手無限隻水軍卡著你
走都冇得走

冇人性

而家有3轉4團任，順便升埋果幾條友啦

今晚馬妹出世就隊曬所有銀去升4轉

團4又係有4轉任，暫時仲有一半人0緊

我應該升到10隻既...

4轉冇咁快，我17到80都要4日

我想出懦夫都未練，升左4轉先，而家49隻80lv

D料見晒底就開始好撚貴

又要開始刷番全事件打料 日日都唔夠糧用

又十隻 你升到無人升未
我連曼基都升左4轉

呢度真係好多好人
咁早升左咁多隻4轉, 所以d free rider先唔升

我個台仔盟一過星期三/四見到有人4轉0%就被人吹雞, 叫佢快d升, 每人4隻唔好諗住有人幫佢升, 最後人人都做到3-5隻

就黎要升路人甲

屌 好多痴線佬
我計埋5轉total 43-44隻左右

我地好多free rider,但入團前又真係無講明 一定要幫手做任既
我地都係輕鬆玩，團長都應該唔prefer踢人
不如咁啦
星期日晚搵人結算
升4轉/山岳騎/鐵 三樣都低過平均/太小既話就唔派貢品
你地點睇？

其中一樣少過1%都唔好派

輕騎應該最好升
天生+科技8格反擊率好好多

合體整返個一定會幫手做任ge團lo
唔做ge就去另一個休閒lo
一週4%, 好休閒姐其實
仲要有快速包月快到飛起

弓先係最好升

成為痴線佬就係多得班free rider

其實最麻煩的任都係個3種，刷素材，刷兵種同升階，只要呢3種肯人人出力就好簡單

掛機黎講弓成日避人搞到NPC圍唔住佢(尤其60以上)
手動一定係星期日,星期六淨係等人行都等5 6turn

手動or 夜神模擬器寫個自動按鍵keyboard按2個位置-> 回合結束
2-3分鐘一場, lv爆升

有d已經一早卡住60等，所以星期一接住就即轉左5隻

無咁多材料

我都留左唔少係咁
一堆等強化任
一堆等2,3,4轉
星期一先一次過升黎做任

之前裝備強化個任做左20%，d料已經去得7788

而家好多卡係40lv,希望下星期出呢個任

20 40 我都卡左一堆

好多卡左60但得6階裝......

一樣 我諗住1日1隻
不過應該唔夠材料

合到把青龍，升劉公公定王永平抵玩d？
不過打pvp周街都係劉于

劉宮低cost

劉低cost, 可以配其他高cost角
于金技主動, 可以用引導弓

城戰開始被逼害, 郝昭呂布
5連敗

岩岩用到0蚊

10lv倉=280萬=岩岩好強化7星7下

升倉好貴，有排都未回到本

知道邊個團幽靈最多未？

唔升啦 我265就算

大把人60LV 但係唔想轉佢地..............而家搵緊d有潛力既重新升過仲好

有冇人講下邊d人既金技有潛力

而家諗住唔係大眾面既角色都升上4階

袁紹傳要開文醜豐田
大家儲好金未

大把金至奇~
又要人用金買D唔上5轉ge角

見王馨平都有支援連埋禁擊好似幾吸引咁
不過劉低cost支援同加傷害又大路好多

btw上星期千里行21關俾轉禍孫權SM幾次都過唔到 (冇遠程打佢)
今次21關豐田俾二爺同舞雞SM easy過

豐田已上99
要開埋文醜先玩到真係喊出黎

放棄袁紹傳算 開蔡蔡子技無撚晒金

差蔡蔡子、王異同鍾會未開

演義都放棄 就真係冇野玩啦 我寧願唔玩pvp...住

真係覺得蔡蔡子好廢
可能我冇性衣啦

淨係得把陰陽弓俾邊個最好

完全唔理PVP比晒D裝掛機PVE算

終於俾我合到命中香

于禁

唔錯
想食爆埋武刀同敏

撞裝 來與我關索展開激情互射

唉最後200血大藍魏延單挑滿血曹操同滿寵，佢打我24，我打佢3xx
下一rd諗住贏硬啦，點知下一rd即刻冇大藍，曹操就霸氣直到永遠
唉小薯話齋，千秋萬世嘅buff，我個藍就得三rd...

真係好變態
同郝昭絕配

我都玩弓騎，可惜無青皇無連弓

陰陽/青皇/連弓

仆街，升人升到而家得返26個布工具

解得任務多，成日都要拎去賣

我每日全清最高lv 的兩個洲同最前面的6個洲

本身我係打最高lv個5個
而家打埋木材

木永遠都唔夠，喺商店見到買晒，積少成多

痴線，岩岩打pvp留番隻張飛諗住無乜野啦
點知佢連打2次比佢滅團咩玩法

第一次比張飛打唔知道乜料

金技奮戰攻擊

有冇人推介有咩人值得四轉
要有潛力金技

馬雲騄

演義必出果班

一早80lv啦
next

9成主角都4轉哂 太柒果d 60lv算 例如：陸遜
配角就算啦
next

張虎

你愛將我唔練 我已練緊孟達
next

今晚攞埋v6 個40碎抽大俠刀
之後升大俠孟達

諗緊弓騎 真係轉張郃定跟大隊 玩孫妹馬妹定關索妹

劉蟬

發覺唔理PVP裝,除晒黎做事件+千里行
即刻爽好多

隻劉備

你咁多騎馬 好想用槍插你d馬

依家愛上左升輕騎

我都對過呢條友

岩岩睇下個地形表 發覺魔豬全部都100或以下
究竟出個咁既職有咩意思

去到8 9%成班+12痴線佬..

係咪應該升張飛

孫賓真係好撚重要

冇乜用 除非有烏龍/連環槍
唔係係平原分分鐘花鬘都比唔上
始終殺唔到大俠呂後面隻隻都唔洗郁

係
冇孫臏既都係垃圾

有都唔係好勁架咋
係ai用你先覺勁 ai hp係兩倍 你先得1.5倍 所以對面下下秒到你 用朱雀都打到你殘哂 但你用果陣就幫你r痕

用玉壐真係企撚左係到
6星+15%好過...

炮車果d都係la

團一 鐵如果想快d完成 每人去商店買100舊就差唔多搞掂

我而家用玉璽效果唔錯
秒曬啲冇防會嘅 小薯用嘅果然冇錯
郝就紅蓮降防就畀魏延搞掂

zoc馬有白虎都有
不過花鬘張飛只能選一
要留14張畀新角

只要可以整走大俠呂條煩膠
張飛

用緊連強扇 蔡蔡子3技開4神定精神力補助好

有勝衣精神力輔助好癲
正係放紅蓮都夠曬惡

咁唔開4神了

冇性衣同垃圾有咩分別 又秒唔到人 又比人秒

有勝衣都比人秒喎

唔識用都讓返件性衣出黎啦

agger

策士開精神力輔助炸一下紅蓮扣35x
有孫臏就4xx都黎

我好好奇4萬金果個任既後續任係咩

?你爆左擊下話?

都係轉返馬妹唔開支援 加埋攻，秒鳩佢好過

冇爆
爆左得35x 可以自盡
有時你打人扣少左其實可能係佢裝/陣行減左傷
頭先我就炸左一下35x 平時冇咁高

我未見過打人4字頭囉

下週平原我試下呢味野
反正關羽張飛貂蟬幾乎都秒人 唔洗勞煩佢支援

你開左4神囉

我打過4

冇性衣開精神力輔助黎比人恥笑咩

後手大buff1500精

魏4拳 金技開再反擊 轉禍為福 同反擊強化

我開咗物閃

得再反棍 鮑三娘值唔值得升？

翰之虎都有再反棍三娘
配血帶象裘

勁到癲

ai 用

馬妹打翰之虎+12大buff賈詡扣50

想升第8隻5𨍭，可千里行用，定係郝昭穩陣

最穩陣都係睇你邊隻有反射裝

近幾次我都唔需要反射已經夠屌打

得反射袍 無甲

我得森羅衣

道士應該用連策寶刀定係命中寶刀？

唔肯定冇反射甲效果係點
不過淨係防會心都夠我頂好多boss

于禁係唔係開呢3個技

佢隻野勁到痴線, 秒我滿血劉備關索 打佢又扣百幾,仲要防連, 世界級

反射=保證你食到豆袋增加十倍生存率，仲有好多boss會有周圍debuff/攻擊100%混之類無恥技；預你用反射角破

係

睇你點玩佢
兩把都屈機

佢有反射袍貼

郝昭帶袋打千里行
即係少咗招轉禍
我係帶反射甲+滿殿香

蜜蜂竇魏延

呢隻角真係好煩 要全人類圍先死

其實都唔會少左
後面關策傷一下過200仲成日連,有袋都好難回晒

又比三防會心斷連勝 你老母

再屌多次

點撚解50場pvp 48場都有連策+精轉防既法師 係咪咁撚易中呀 仲要大部分+12

好有愛, 練完夏侯惇, 夏侯淵都練埋

唔知幾時先轉晒一個盤

因為中唔到連扇既人(即係我同你 ) 唔會出佢地打 所以出得都一定齊裝

我覺得呢隊幾勁

揀緊邊d60上80時先發現
王元姬能力高到痴線

個問題就係pvp見親3隊都係有法師
99%人有

同你比佢算易啦
仆街白豬正係佢都吹走我成隊40% 血

你打死隻夏侯淵就孟達無雙啦

4萬金果個任有後續 練第2個完全盤會唔會有8萬金

我唔識玩 二哥著防會心都比我玩死

對應boss選相剋既裝 對面冇會心你著防會心都冇用啦

又合垃圾
150hp道袍

好耐冇加過分啦

我發覺有主動攻擊既角第二下先會唔痛
冇主動攻擊既角第二下（如有）同第一下一樣痛

有時見佢食2次就忟
補到好高血又冇攻又打唔中
索性唔帶袋，要先手動餵

王元姬我覺得係最靚嘅女角
2D畫同人物公仔都係

甄姬都好正

佢隻夏候淵同夏候惇行8格，好容易俾佢陰到，不過佢隻夏候淵只打到3格所以威脅唔大，如果打5格就唔知點避

有44隻4,5轉
千里行真係鳩玩都過到
上周回左6次體就贏左

傻閪map 輸親都一開波死貂蟬
冇青山戰袍玩撚到咩

又合垃圾...比d分黎加下好冇

青山戰袍=大俠刀=孫臏>all

真係有人玩破陣棍魏延

無劉勝衣好似得賈詡抵升？

命中寶刀 -> 禁擊, 混亂, 降能力
連策寶刀 -> 放毒, 策防攻擊

係咪痴線架 3300張保留卷仲未上到

我3900 睇你破唔破到

我地兩個好似係連登記錄保持者

我覺得好似睇武器咁，把倚天劍成日fail,而家都上唔到+6，把青皇就差唔多直上咁，去到+9好似共fail左2次，+8，+9都係一take pass.

我唔係架，我計過50%平均3~4下先升一Q
當然有時神運

升野好講運氣
有時一次+6上+10
有時上極都上唔到

敢搏就0保護上+10
因為+11 +12係另一個地獄400, 500張一下

原來團一有新人入黎

我鳩加架 見佢個戰力都幾高

唔想出阿源，算啦

rick應該rip

所以0保上+9算啦, 之後同呂蒙玩遊戲
(喀, 四天後再見)

終於到我

無乜用
而家PVP唔係防連就係防會心

不過玩支援會心 / 引導破陣係勁痛ge
(無青皇弓, 無青龍弓, 無mood升弓騎)

好少打pvp
1星期都唔知有冇30場
係千里行成日唔夠傷害
今個星期仲要遠程減傷真係逼死me
係時候孫策配玉璽掃場

用玉璽支援 再反好d ，破陣引導要睇對家有幾多防會，唔穩陣

今個場君主都幾尾機

合10件2 出5件3

正常啦，合5次唔跳，我試過合廿次以上都無跳過 。

要向團一嘅團友say定sorry先, 小弟今個星期五六日要請定假去旅行

團任暫時完成度:
山岳騎 10.7%
鐵 4.5%
4轉武將 兩個 (今晚再轉多兩個)

依然會上線但時間可能唔穩定，所以報定案先

啱啱出完150血帶又出魏公子
今日輔助日咩

發覺關索唔玩會心, 會強轉加攻10%再裝玉龍一樣咁暴力, 仲唔洗比防會屈, 見到D防會隊可以入去報仇

玉龍俾我 合9左

150血帶
魏公子

用得下

屌 放棄入5%..

袁紹傳堅定流？
冇公佈過但啲人喺咁講

好似都係跟韓版順序 下個就係袁紹傳

9成啦, 個次序都係跟緊第一頁個PDF , 之後應該係袁紹->陸dodo->孫策

1%好難入

一波11連勝入左5% 內
keep到就搞掂

原來個表係順序
咁開埋嚟練先

屌 又要文醜 又要田豐

又想毒鳩人

放棄算 無咁多金

拎埋今個星期pvp金先岩岩夠

似迪麗熱巴多D

恭喜你地2%機會都中

升左馬妹之後個勝率終於正常番

有玉璽屈g

孟達雙賢最屈

迫人上v10

屌佢老味課左一包vip經升12000咋

課個83開袁紹金角都好

好似好抵課咁
不過我都係唔課喇，慳番啲錢拎去食好過

屌唔抵呀，vip經升33000就抵

買10 張六合彩算

3600張 我屌佢老母🙁

沖下第二件先 唔好死衝

連續失敗12次個機率係1.x% 同中7星一撚樣，我屌

我已經唔想玩有冇人會買acc

同賣

x3

綁定左好麻煩

綁左fb就甩唔到 好似係

假fb得唔得

要賣撚埋個fb俾人

我件+11都fail到唔識計幾多次啦

成班fail +12係到嘈
+10咋我

有我陪你 小薯

仆街張奮揀左徐晃黎奮戰95% miss 搞到反撚死後面月英

已經Fail 到唔想上黎報

今日唔知係咪忌命中
我甘寧96% 94%弓兵張飛嗰啲全部miss第一下
引導唔到破唔到陣又秒唔到

btw 奮戰係咪每一下都要食反擊？

冇曬皮繩升人
去聯合商店買曬110條黎升算
死都唔freeride

係
所以要揀清楚
通常奮戰打個d大力d+破特防
但係奮戰揀個個可以支援
反死就玩完
我都未摸熟 又輸左比翰之虎

放工都要不停搵銀(錢)

今天韓服上了延期的阿瞞傳

結果在阿瞞傳的演義劇情中

出現了青年袁紹 (青年武將將會繼續出下去)

然後新出查詢武將功能 查詢 白起 等古代武將字眼 竟然會出現隸屬於 OOXX盤 (例如秦王盤)

包括 日本戰國武將 、 楚漢武將、秦朝武將、高麗武將
--------------------------from 巴哈
古代武將同戰國武將都有喇
唔反感，不過希望唔好真係全金角

今日送卷試下升+10，+11，+12 全1 take pass

你有做坦嘅天資

我都覺得expand個兵種同埋可用武將都唔錯
只要平衡，同而家啲武將可以平分秋色就得

好反感....三國其實好多人都可以跟史實強化

好似話新武將隻隻都要金
現有既將本身唔洗金 又唔可以改到要金
所以咪出埋d屎橋囉

始終手遊第一批嘅將一定最廢
然後出啲新嘢吸金
出咗嘅人好難大buff喇
如果佢唔係叫白起/本多忠勝
可能會變晒做少年XX/魔化XX
仲頂唔順

鞠義 先登死士版
趙雲 白馬義從版
公孫瓚 白馬版
高順 陷陣營版
曹純 虎豹騎
無當飛軍
北軍五校
白耳兵
虎衛
丹陽兵
虎賁
諸葛弩兵
青州兵
西涼鐵騎
解煩兵
並州狼騎
大戟士
飛熊軍
藤甲兵

但我覺得可以出D唔洗金的戰國人物，名將本多信長咪照用金，咩服部半藏，濃姬，森籣丸咪出返銀幣角起碼可以過下癮，全金角即係得課長有得玩

洗乜丫 部分名將有得買兵種咪夠囉

先登死士 白馬義從 含陣型 大把玩法啦
不失風味之餘佢又賺到錢
不過咁講 至小而家無一樣野係一定要課金先有
都算係咁架啦

最多慢慢儲
不過都係好快棄

我9up下都有十幾廿個可以出
佢地果邊我懷疑有冇研究過三國史
就算出其他 出返最近既漢朝d人仲好啦 都有大把好出

近排合左十幾件都係垃圾幾時先加分

冇哂人

團2好似未派軍糧

開緊工

你抽人我好有興趣
但冇時間睇

間公司應該請我去設計兵種

你果堆人個名好懷念, 全部都係吞食天地online d雜兵

點解ai d 賢者食左周圍氣合加攻自己唔會氣合加精咁聰明

睇個勢今個星期應該升唔到10隻4轉

盡晒力......唔夠銀

史上真係有架 雖然好多都唔係三國志記載 係雜史出現

而家開始每人一日一隻都夠有突啦

90% 命中連Miss兩下，之後到敵方回合就比人瘋狂破陣引導清場

大俠刀成功+12

屌你老母

刁刁劉宮賈詡 打一隻 懦夫輸撚左
打剩佢21hp 連miss4下

今日送禮，咁多+12成功

free rider 一大堆，有事先講底或者上周用曬今周無都話
我上week 7隻，今個星期已經5隻，已經無曬繩用

睇到呢句，即刻衝

+左12把扇都冇用 冇性衣 唔出蔡蔡做正選

合左佢
祝你中勝衣

城戦我都收埋菜菜子，出雜工賈ching

用月英咪幾好

用月英咪變左單策囉 似你地d歐皇有連策扇咩

近排防具日合左十幾廿件都係垃圾

你d祭品唔夠好

最難合係防具
一件防連策都無

下件衝破陣棍

冇吹風機呀

試下合走金鋼刀同大撚扇
唔出連扇就係勝衣

人人都有+12 , 我仲係用緊+9, 好悲哀

兩樣都冇你賠錢比我?

岩岩好記得打日任達陣

竟然有人衰過我

唔打pvp咪唔洗升

打演義既話強化真係好正
未出之前邊有可能20lv 打贏50lv
而家得

洗左十野都洗唔到禁擊 混亂
放棄了 反正用賈ching仲好用

+12扇唔知用乜強化效果好
有冇人知精神力增加個效果
會係細BUFF+細BUFF=大BUFF
定係細BUFF取代番細BUFF

衝左2次+12都失敗

我都唔知,而家用緊降精,不過得10%發動

唔好鬥氣唔用卷，實有機會升到
隻game歐非時段都算易捉
覺得自己歐個下先升啦

不得了
Ai d +12禁擊禁策次次都中
我d buff 3回合就冇
好難玩

10%
原來扇以外嘅武器有唔同效果
有個係75%打40固傷，好正

升白豬開禁擊之後吹風
係白扇就幾大都洗到招禁擊出黎先好收手

最高得20%，命中率呢啲野，睇唔透

80%^10
吹風一個都禁唔到既機會得10.7%
如果兩把白扇一把禁策一把禁擊就
我都唔知點先輸到

沒有指定對象的全體技不發動，暴風唔使諗

頂先頭先隻月英食一下石仔即刻禁策
仲以為佢吹個d風禁唔到所以墊左個機率

儲卷啦，個陣先升
我升完+12，抽15碎，10下中咗兩件6星

鴻運當頭

西團西得濟，蕩失路過咗歐洲

頭先左ggyy 中穢土揀左ggyy黎打
點知張飛一開波數錯格比關索秒左
唔係應該贏到

打 ggyy d命中率高到呢
佩服你夠膽挑

個陣0 連勝
仲要穢土中間
打咪打
佢樂就比我反射郝剋死
關索唔打張飛打馬妹就即刻反到佢殘廢
之後集火搞掂埋三娘/魏延是但一個
下回合圍死埋剩低個個
頭先死張飛都殺剩魏延先輸
不過d命中的確好濕鳩
唔係穢土中間既話 正常唔會打

冇耐冇試過打到咁頹
返去玩fifa18算

中引導棍
諗緊練唔練刁

已有羊加雙連弓，加埋刁就幾硬都入到
問題係見住大俠呂可以即走

整隻先手無反 / 道士玩呂布 (隻呂布無反彈異常GE話)

道士有張春華，暫時都用緊，不過用緊四星武
無反同先發兩者都無

武器日三連合，合到連策寶刀，先發劍，引導劍

點解唔係連策扇，先發槍，引導弓?

好想要寳刀，六星以上乜都好

屌有個白痴問題
對手有破陣棍，但得九格正方範圍
佢範圍內得我一隻武將
俾佢殺左之後，可以離遠跑過黎打第二隻既

因為係破陣
剩係打攻擊範圍果個叫引導

睇伯佢被人地隻沙摩何殺左2隻

城戰無乜想打
而家仲未上到6000金
慘了

啊屌...係
一路都搞錯左兩個武器

至惡係先手貂蟬
一下唔記得睇人裝備就衝埋去被人先手2下死左
諗住市面上d貂蟬都係破陣棍ga嘛

見到唔開會心既李典 我冇睇
想用馬妹反死佢
點知秒左我馬妹
今週輸好多ono野

我都成日懶得check 啱啱關索二下㑹心打落防會諸葛度之後兩粒石打死左

點解你都好似咁易就上到+12
我仲係+9個惡夢到

係喎 點解唔出華陀 左慈 果d

呢隻驚係咪韓浩呢個人

係囉,其實三國仲有大把野玩

想crossover呃d信長, 其他朝代 ge fans掛
不過都無乜人會玩ga啦

隻李典係咪著青山? 我都中左佢伏, 無開會心既李典秒左我關索

係
想下回合支援送佢歸西
之後打都係郝昭招呼佢算數

我想要劍...，而家仲用緊把君主劍

都只會有玩緊曹操傳既人會玩

隻驚有冇趙儼?
五子良將都只係佢手下

玩過織田信長傳個D可能會玩ge
不過都無乜人識呢隻戰棋game,
始終曹操傳太正

乜水呀

北地槍王 張繡
諗下諗下真係好多可以出 nexon幾時請我返去做設計

《三國志》本傳：時于禁屯潁陰，樂進屯陽翟，張遼屯長社，諸將任氣，多共不協；使儼並參三軍，每事訓喻，遂相親睦
太祖征荆州，以俨领章陵太守，徙都督护军，护于禁、张辽、张郃、硃灵、李典、路招、冯楷七军。

原來維基有齊三國志

泡菜仔唔識

不過無乜人會睇
曰黎曰去又唔知up乜
d人打下三國無雙算啦

職業關係24史睇咗大半

24史、資治通鍳果d都有，因為古籍冇版權

如果對正史有興趣就睇三國志、後漢書
晉書都可以參考下既

魏書·和常楊杜趙裴傳
入面果幾個好似都冇

今次係好彩，9上12十次內
但好彩唔會一世 下件會還番

志在參與pvp活動

刷山騎數要打邊關

趙哥傳最後一關

幾時有鬥敗率高

總戰力高都冇獎勵

THX

我打極限公孫瓚當勞工果版
因為未開極限趙雲最後果版
好似只係差1隻左右

啲獎勵都唔差喎

唉又係輸呢d傻閪野

屌又出pvp活動

合到朱雀袍, 係咪冇q用?

邊部分流失得人多，就喺邊部分派番
好耐都未試過追1%，依家2百頭仲喺1.2…

反射袍都
打千里行好好用wo

少打千里行
有用嘅話留低冇壞

反射再襯個尿袋
唔至於兩下就死喺啲卒仔手上

其實仲有冇人會玩模擬戰
好似自從兩個月前某個活動殲滅戰入坑後基本上冇掂過模擬戰
係有人要練級刷糧車先會入下去
點解果邊會有人玩到萬幾分咁痴線

雖然已五轉好幾件, 不過真係不得不講70升77級基本裝備除左要俾700000強化以外仲要另外俾900000升級呢下真係好撚狗, 加埋足足卡多我半日

今天韓服上了延期的阿瞞傳
結果在阿瞞傳的演義劇情中
出現了青年袁紹 (青年武將將會繼續出下去)

然後新出查詢武將功能 查詢 白起 等古代武將字眼 竟然會出現隸屬於 OOXX盤 (例如秦王盤)
包括 日本戰國武將 、 楚漢武將、秦朝武將、高麗武將

巨商傳

1%而家幾多分

再打多次ggyy原來佢真係冇得打
大藍+24魏延一打5都仲得

何必呢 何必呢

關索秒我月英
早知隊郝昭馬妹去佢射程算 唔再試喇我

你地覺唔覺, PVP遇到戰力高過你既隊, 80%都係對方先攻, 自己後手..
己經戰力低, 仲要起手遲, 好易輸,

同佢打都係55波〕佢隻包三先惡

連你都55波
我去真係博輸

有孟達64波打3拳1弓
打2拳2弓 零十波

佢而家3拳1弓 出左隻樂就 應該係用黎搞笑
你應該剋到佢

唔係孫禮咩
究竟佢有幾多隻拳手

樂就三娘孫禮魏延
起碼4隻
我記射佢顏良都有升
課長真係多5轉

解任務就會打，21cost出15次個啲
幾千/萬幾分個啲一定係外掛嚟

根本營運就唔會捉外掛, 所以先咁猖狂

月英開命中定精神好 開左四神同精轉防

精神吧啦, 硬到傻

痴痴地
岩岩想試下升大俠刀+8
跟住連FAIL十野 用左4百萬 而家得番+6 強化真心唔識玩

正常啦
識玩神早上晒+12啦
根本個機率得20% or below

我係+6之後連FAIL8野

fail就等幾分鐘再強化lo
係咁ga啦, 連續fail 10次50%都試過

唔信邪 所以狂禁

又合垃圾之後15卷

儲左半日既錢一下冇哂 個心UP住UP住 早知拎去升北方步兵好過

狂禁死得仲快

不列癲：下 升左兩把+12 WO?

你當自己用10萬買1張保護卷lo

狂禁+11都即刻幫你+6
呢隻驚好運起上黎連合神裝/連升都得
鳩起上黎....

聽d人講狂禁多數fail接fail接fail
我狂禁過, fail晒
6->10個次, 係成功之後, 等10秒以上, 再按一下
可遇不可求了, 好耐無上過+9

決定今日打哂千里行扮冇蝕過錢

我通常等一至幾日

今日升把劍 ，好運就5直上9。之前就每日試一下都多數fail 或成功一下跟住fail.

24關隻野 一項間接攻減40% 一項間接攻減30%
係咪即係減70%

今次個27關易打到冇朋友...........................

今個星期強化好順以為有運，點知又合朱葛巾，一三五都合輔具

城戰終於追返9成勝率

大俠徐晃無雙

點解有負評

玩撚曬啦大俠刀

留意返圖中後排
件件精兵黎

邊夠你果d精 你射d精都精過我啦

唔講都唔知有人負評我個留言 我未玩過呢個system

基中一個肯定係薯皇

又黎左ggyy 中不列癲呢d迫害系列

出李典戰神掃射啦

隻白豬你打埋我個份

你陣行升到幾多
人地都冇咁痛 吹到我淆曬底

90lv

今個禮拜可以爭8000金
成個幾月都冇試過

負皮係我畀～

曬歐武抵死啦

負皮歐帝洗擇日呀

頂唔緊

銀錢事件個活動，我已經打咗70場…

我日日打足，即係有84次？

yes
之後一日3次咩都夠

新手入

細細個玩過曹操傳
估唔到而家有得玩番

我跟指引打完青州 兌州
之後打邊到？

我探索周圍d 城
好似係人嚟 唔係電腦
個個城擺滿晒兵

我得5隻lv10 根本打唔到

我又試過玩演義
就真係好似曹操傳咁玩
但係d 人好難升lv

想請教吓
其實可唔可以淨玩演義當單機
定係要同其他玩家打？

其實就算打pvp都係同單機差唔多

開頭升人可以用右下角既事件任務
有個軍事訓練應該可以幫你輕鬆上晒20

每個角色都有3個裝備（武器，防具，輔助），總共12層強化，每三層強化有一次兵種進化（加lv上限同全面強化）；另外3個裝備分別有一個「寶物」位，基本上靠抽箱再合成

打城開拓領土係必要既
因為領土大小=你每小時收入上限
更重要既係佔領完整一個州先幫你開到新角色盤
唔洗驚話PVP,因為你打既永遠係電腦，你搶返黎既錢糧都係NPC比唔係被打既玩家比。另外如果見到高lv既糧車=高級沙包，就算打唔死都可以幫你既人快速升lv

呢個場有玉璽既話孫策配破陣劍仲好過連擊劍

有玉璽又有破陣劍, 緊係玩劉備, 有埋連擊

不了，我鍾意小霸王
打機梗係玩自己想玩既角色優先

起身打5場比命中迫害3場

究竟有冇人真係用過團結一致 想知個buff點樣形式

團結一致BBQ送佢一個朱雀

問下張虎契爺咪知囉

唔係有人要全盤五轉？
張郃咪有

痴著咪buff
一走開咪冇
一騎都係咁咖啦

點解我玩15碎唔會直出7星 ？
人地就係咁出

好屈機 打3場輸2, 死左菜菜比佢1打5

大俠應該想問個buff係一騎咁同箭咀buff分開計掛

分開
唔係張虎點做神將

你輸比隻防會孫乾姐

唔係, 無左紅蓮無人打得佢入 , 皇叔同關索都係打幾十 刁刁扣佢半血都無, 佢下ROUND一定秒刁 場場都係咁

你地成日笑人 出道士 打少一個

邊個夠疆話賈詡行行企企

個個都獨當一面

呢隊笑話個方面夠曬獨當一面

d裝真係岩晒數 不過唔食教本就

我中左件最撚勁個件連擊。。。。炮😂

武鬥剋星

又召喚我
武力教本滿咗，幸運得60本
In 法拉利，We Trust

團任要上力啦

晏d 我搞多隻4轉

等左兩日都見唔到出師表包

團一巴 幫幫手 快d 係聯合商店買100個鐵，謝

已購買

聽日完前應該可以搞多五隻
都係唔夠銀買裝多過唔夠lv

好正 見到人地全女班陣容

我都有隊全囡囡隊, 不過唔係個個地圖岩用
希望黎緊啲新角有囡囡坦, 花蔓離開左山地同雪原就好脆

見到人地馬妹 呂玲綺 刁刁 蔡蔡子 小僑

想問下二百囊係咩黎 有200HP米咩

不列癲而家個隊
都係唔打算

29關1rd搞掂

同歐帝打碌撚咩 啜佢歐精好過啦

30關隻白豬好似好勁咁

做咩唔打送分隊

連輸兩場 不過唔係輸比佢

打久利生吧

連輸三場終於贏到

垃圾黎，貂蟬都秒唔到又唔會連策，2round ko左佢
不過30關頭2隻就好勁

我只驚唔驚弓既人 不過我有道士 唔驚都整到佢驚

物理免疫+法術免疫

咁有邊個打到

又合白虎弩
有春用咩

麥袋

麥袋 咁食咩 我最多都係180HP米

麥，好似120

哦屌 200囊純粹因為200日 ON99

你唔睇簡介仲99

睇左啦屌 等我仲以為有200HP米

佛心營運派米呀 仲唔快d課返d支持下？

恢復之麥 一見到我就即刻合走紫色果個袋啦

兩個150兩個120打天下

全民麥袋先係最強

完全唔記得自己打過幾多次銀錢事件

咁你之後日日打齊6事件lo

50碎連一件三星都無
除左頭兩個事件都蝕到痴線又唔掛得機
有時間練多幾隻人準備二三轉任好過

我多數打5次 好似有兩日打過3次 \/

咁執著做咩
100次模擬戰我打左99次 淚都冇流過一滴

ASSUME你10日5次, 4日3次
呢度都53次啦, 爭47次, 之後仲有10日比你打

呢D就係營運白痴lo
爭1次都唔比人領獎

仲要無統計界面
乜都要自己計住計住

上次模擬戰之後就學識啦
靠官方不如靠自己計
依家日日都數住打幾多場

我用新陣打 可以打17個回合
值回票價

錢任無得委任真係好煩

我試過死剩陳群孫策, 對面得返隻先發無反趙雲,
我用孫策出火計燒到第19回合先燒得死佢

中左人生第一件九jer服 唔是幾想要

近5場輸4場係咩玩法

新陣辣殺
攻打我追分吧

見到試打下啦

一入場：中伏

我最近輸個4場正係覺得1場係抵輸
曹總 孫策 關索 郝昭 蔡琰
曹總 孫策反甲
其他3場都吹鳩脹

我今日打十幾場勝率唔過半 係咁被迫害

+6咗,唔係成日着

強化以為出運
6789......876666

做咩狂禁 ？
狂禁食撚硬屎

每10秒1按大法
6789, 之後就食屎了
人類總是..........

我頂唔緊喇
今晚要合大俠刀了

你本身想頂到改版先合?

一直狂合但係合極都冇
我要今晚合到

GOOD LUCK!

原來爭18張又下一隻五轉

孟達/弓騎/魏延/關羽 四選一

如果團結一致係每rd更新一次 就要諗下轉唔轉張郃住

一齊

個個都離棄張虎

從來都係得一個話要轉張虎

識霸氣既司馬

想問下郝昭用家, 自用郝昭係咪通常比策打死? 係咪好少比物攻打死 ?

大俠刀張虎後面4個backup著仲癲過孟達

不要再說了
一下策咁岩扣一半 成日被策尾刀

BBQ

如果係咁, 著-30策閃會唔會仲頂得 ?

如果遲啲軍樂隊招範圍策略減傷可以幫身邊啲人減埋傷既話,
咁團結一致就勁啦

自己唔用,不過係無視再圍毆打死
所以應該係物攻

數錯格數, WIN變輸
被人連擊炮滅團

又輸
屌你老母個魏延著+2馬
真係好撚仆街

哇屌連中兩件劉勝衣
已經第3件

D策士打郝真係好撚柒痛

大俠刀 好想要
遇親堆先發無道士都唔識打

人地用就勁
自己用就食撚左屎咁
裝命中香都一定第2下miss比人反死

遇到啲先發呂布下下要衝隻徐晃埋去硬接 好on9

自己用點會廢
廢咪用孟達
幾時到我呀

第三件mp轉hp重甲
15 卷

終於有重甲 損人不利己甲

有咩唔滿意，俾郝昭幾好用

pvp有咩用 ai有人識出狀態架咩

狀態下降攻擊，紅line，+12強化效果
遲啲仲有劍客流血

最重要都係打千里行啦，周圍降嘅boss一堆

唔需要反射甲都輕鬆屌打千里行了

咁都係拎番去損人不利己啦

係咁輸
呢隻game d miss真係好癲

合到大俠未?

now 3100分都3.2%
睇黎大家都斷左唔少連勝
城戰果然惡打

話口未完
睇少左格
被人隻太史一穿三, 即退

終於有七星槍，不過係再反槍
唔知俾邊個好

鄧艾(連反)?
呂布(連環)?

兩個都無衫
反而諗緊關興
咁千里行等如兩個關羽，易過好多

重騎係千里行其實得一個半場出
平原好似主場但由於個場特性，策士下下燒落黎成300又成日連，淨係關羽咁既外掛先值得出
雪原就慢過龜，成日用弓手舞姬打完全場重騎都未過河......後半關又唔可能裝地形馬自殺

都係建議鄧艾啦，始終專武+兩個功能（擋會心+推人）

發現香菇鐵
唔知冇得用冇腦吹風陣之下佢今晚爆唔爆上去呢

也好...

總於第一次75碎出六星

啱啱都75咗1000碎
計過最後唔條級嘅話等於5件6
算冇虧

但要銀

搏有賺係要成本

滾動

我宜家俾補同道着

又合左我件劉勝衣

我錯手合撚咗個米袋
好彩出勝衣都冇咁hurt

佢+12白鶴, 效果係禁擊17%
一個風龍吹到人地禁擊

毛毛蟲又屈機...隻驚你玩哂啦今次

我都好滾動呀

我都想..係咁出白虎槍同菊花弓
白扇同連擊弓呢

得一扇一勝衣
All in 一隻白豬定升張角好？

屌 呢個世界唔公平

有一件劉勝咪即係有連扇
兩樣要一樣咋嘛 除非你玩吹風機姐
仆街薯薯條撚樣歐皇有哂兩樣

比2隻角色用仲好

勝衣換大俠

咁張角
終於都叫玩到吹風機

有連扇梗係唔駛要勝衣都得啦 換到我換呀

合晒我啲性衣

人地都個個玩法系屈g 我淨係玩得d垃圾近戰

你兩扇一勝衣 拍馬都未追到你啦

擁有連策扇+性衣名單
三件：不列癲帝國
兩件：小薯帝
一件：強國帝
零件：垃圾

合到沈水香，應該算齊晒好用既飾物
郝昭用連擊劍，-35%策防甲，沈水香算唔算齊裝？
不過而家郝昭pvp好似唔算強勢

唔算 防唔到四神既甲 垃圾

唔玩龐統?

除左打演義之外 佢勁係邊？
型又冇張角咁型 技又差唔多 又高cost

異常反彈, 千里行可用

龐統 火系策略強化% 狀態異常反射
張角 元素系策略強化% 策略命中率增加

不過PVP又真係張角好用d ge
策略命中, 元素10%

咁張角算了
而家千里行唔難打

張角
連策 精神輔助 命中

得迴避甲算防到四神咋喎
我覺得自己用就廢到仆街
本身有2件象裘比貂蟬呂布著，但個迴避率依然係柒既 ，有時換件6星既-傷仲好用

升晒佢啦, 4吹風
張角, 龐統, 諸葛(and/or)司馬, 蔡琰

都冇岩用輔助
有我神早升左啦
就係因為咁先有all in 一隻白諸既諗法

不過d人話一般吹風都係後面2隻用鶴陣形+50策傷先會痛
一下多50, 兩下多100
2隻就扣多200, 再加本身傷害
4下就殘唔少人啦

其實我都三件...

ban鬼晒上面ge

團一告急 屌哂你地班屎忽

想學歐皇合勝衣
俾枝青黎杖我做乜9

非洲帳號就應該砍掉重練啦

我中聯盟聖物

喂 四轉任3%以下果堆自己醒水啦...你睇下有人14%呀屌

洛杉磯湖人
0% 0.2% 0% 1.6% 0% 0.4% 1.4%

我上星期8隻，今個星期升10隻升到要買聯合商店先夠料，點解咁多free rider

殺卒，鐵，升階都2%以下踢左佢啦
正常平均每人4%啱啱好，你得2%要其中1個團友做多1倍喎
好意思咩

張飛 武安國 孟達 花鬘 田豐
升邊個好 已經有兩個人嘅許可書啦，要升一個
基本上都係衰城戰

郝昭pvp好廢，除左卡位冇咩用，除左著金胸甲可以用命中逼害人之外，著其他甲都冇咩用

武安國城戰好撚硬
象裘鮑三娘城戰打佢唔入 轉禍完個命中低到 重要識爆擊，用再反棍破防會好撚屈

老實講冇弓騎升邊個都係麻麻地
劉備+孟達+魏延+貂蟬+蔡應該都好好打

有支援弓郝昭變戰神

得菊花弓

城戰郝真係好好用，專引啲仆街君主弓騎入屋砌
卡撚住一邊等其他人清另一邊又得

有隻弓騎有主動攻擊囉

徐晃好用好多 只係防法術麻麻 如果有防連策 作用就完全屌打懦夫

唔同嘅，一個用嚟打，一個用嚟卡
如果講用嚟畀人打，就算徐有防策，迴避率、轉禍同特防都令懦夫卡神地位無法動搖

卡神都係孟郝之爭
徐晃
屌我要大俠刀呀

我啱啱又中火尖，兩把啦屌
唔通要升馬岱玩再反？

質孫同成牛皮戰袍有無必要留???

又嚟地書，係唔係迫我升白豬..

齊晒wor你

徐晃淨係要黎打?真係笑左

徐晃 開引導 用火尖槍 ，支援會唔會發動引導破陣？

已經拆過一次....好啦升啦升啦

唔會，夾擊先會

啱啱試左郝昭出黎玩下
都唔算差喎，企最前食4隻攻擊，得4分1血秒+10連扇司馬
睇黎值得滿教本

玩左咁耐第一次過到千里含，好滾動

頂到就勁
但係我個隻比魏延3拳+法師尾刀就會死
所以唔可以企法師個攻擊範圍

人人中劉勝, 我就中防連甲

都係升左白豬先
起碼都有招君主技j 下

白豬係咪開精神8% 無視地形 同地系強化？

齊裝既話應該無視debuff換地強?
精轉防+無debuff近乎無解

我係咁開 不過都幾易miss
真心建議張角
準好多

我唔玩損人不利己的

白豬之後張角

玩晒啦你
咁張虎排到去邊

想跟你個玩法
不過差一把白扇

又白mon斷連
屌你老母垃圾夜神番去食撚屎啦

暫時有三個係三個任務都below 1%,大家覺得唔派獎勵定直接踢

開掛

團長要唔要團公告寫低要人多做任務

唔派獎
Or last warn

其實有無提醒過

惡即斬

3000分係唔係應該5%穩陣？

今個禮拜真係低分左好多咁

今日都黑唔哂

個個都歐武

可惜弓兵都過左氣, 唔通玩劉官關索雙支援

玩9我咩
岩岩5轉香香

玩孫尚香, 會心, 會心強化, 支援
配白虎弓/青龍弓

轉一隻中一件歐武, 唔錯啦

我黃忠王平雙支援

皆大歡喜
希望日日都係咁

仲有四件六但冇銀，過幾日再合
到時一齊中連扇

1/10定為西蜀歐武記念日

魏延 孟達 關索 孫尚香
下輪城戰
講下都j死

黃忠關索

rick 10日無on

皆你老母

駛撚提醒咩 話明團一就知唔係休閒團啦

法國有人痴左線

岩聽
Ching 今日直課1000碎定本身有儲？

agger，今日又合道具，跟住防毒衫，一d都唔歡喜

唉入唔到5%

同法系有仇 成世都唔會玩唔到

sad到打句字都錯左 成世都會玩唔到 成世都唔會玩到

個祝賀詞連2千都唔夠 笑撚死人咩

我冇留到

千里行孔明點過？

求其8條友圍死佢

1800都無
搞埋D活動都達成唔到ge出黎比人笑

剩番五隻...
關羽黃忠荀彧張春華補

咁極限

似乎都係放棄算

今個星期算易 D王打人都唔痛

一放棄千里行....

你班HIHI 最歐係你囉

sorry....

似係局用法陣
雙連扇
雙勝衣
地書
孫臏....

如果唔係縛私人acct 真係賣咗佢都好

真正做到0課屌打v10

擁有連策扇+性衣名單
四件：泰國歐皇
三件：不列癲帝國
兩件：小薯帝
一件：強國帝
零件：垃圾

呢隻驚課金同收獲唔成正比
你睇下我 泰皇 姜華呢d就知

終於肯承認自己係低課歐帝

上面幾位bro課左幾多

想引我哋課

屈機

今個月出征包都唔課喇

唔課先中到好野
你睇下百里一唔課都唔同曬

Ching 不列癲 同毛毛蟲係少有課金同收獲成正比既ching

on9 近排慘過狗 比人顏射到塊面都見唔到

不列癲點同毛毛蟲比呀......不列癲應該同我差唔多程度 但出黎既野既程度.........

其實我把連策無用咁滯

碎左佢囉

玩白諸+夏候紅/月英囉

巴打仲記得我練夏侯紅

佢記住啲人抽咩練咩架
btw 雙法首選

冇特別記

其實諗緊雙法加雙弓加羊

咁就無補

貼個倉....

屌 我以為薯皇係上一留言
佢專記

有哂劉勝同連扇練顧雍都唔錯, 本身有防連同策仿, 坦得, 又可以COPY 賢者玩吹風, 都幾屈

禾刀毛特別去記

如果三法，咁我就荀彧(已滿智，勝衣加遁甲), 白豬(80, 乜都無食，本來只係拎君主技，連扇勝衣地書), 司馬(80乜都無食，連扇孫臏)，不過就廢咗夏侯紅，蝕教本

踢完波返嚟今日最歐先壓軸登場
今日宜合成睇嚟
不過冇銀幣合唔到啦

0

窮到君主包都無貨

係
今日又地書又連扇，最差果件都再反槍

呢隻game原來行福利主義

啱啱合出咗地書
連扇呢，差你咋

無計，屋企人中風，全份糧掟晒落去佢度
響院舍無嘢做時先玩game...

咁希望你可以中多啲，玩得開心啲

咁唔屌你喇歐帝

I mean 中好嘢，唔好誤會

笑左屌 唔好意思

600碎+千一萬 = 4件垃圾7拆晒變10件4

謝謝

也謝謝

夏侯同白諸比又真係冇辦法比嘅
三吹風另外兩隻呢？

其實就係我上面咁搞，主要係要升埋白豬同司馬(貪策仿，可以紅蓮埋)同大量智教本啫

屌你老母又金銀車 弱撚智

加油，過歐氣俾你

今日防禁足,防毒,防混都中晒

中多d

大家想中歐武記住1001後開post
我之前都有開

(有選擇我寧願要大俠...)

btw
打機切勿太在意&同人比較
特別d抽野game

無聊download kairosoft 幾年前隻賽馬育成game睇下點玩先

3白鶴1劉勝now?

吹風有佢ge好處: 無腦play
開局就暴風2-4隻, 吹殘人
之後其他人引導破陣收頭

or 四系龍技打幾隻/其他單體技 連策

利申: 我乜7*扇都無
玩緊破陣引導, 無法師玩暴風

法系我又冇 連破陣都冇
都比人叫做歐洲人 屌那媽

因為你有2把大俠刀

各二

所以咪話你地係on9 咁樣定義
兩把大俠=歐 4件(連策扇+性衣)=歐^2*2+2!

白諸(無劉勝), 司馬 連策扇
龐統, 張角 劉勝衣
perfect
4暴風誰人能擋~

啱啱合再反槍 今個星期最好 收課了。btw, 巴打加油啦。

邊有咁多書

課到v10 一把連擊扇都冇

唔係有一件自選咩？

大俠=無解

如果ggyy今個禮拜第一唔到會唔會太出奇

不列顛

今週搶番頭10番黎

收啦歐帝

fb見到

新三國志
贊助
首款光榮（KOEI）正版授權手機遊戲

就咁睇好劣下......

大陸game?

我收韁了

自選左劉勝

菇鐵一唔追風就冇頭10😂

爭排名既入面排尾2

團一再出四轉任既話我想投靠團二三四

小心你把烏鴉口

團二歡迎，留定位比你。

點會咁....

十一哥怒行丑 個位置仲穩過雲加 11位

吹風鐵正式收皮 15位

兩樣根本冇分別 練左蔡蔡之類連策咪選性衣囉

佢想問點解唔揀大俠刀

屌 又打唔切 打得廿關

嘩屌團一第一個任想點

團一:

1.6星以下寶物廿個(抽箱/合碎片先計
2.弓兵5000
3.銀絲300
4.千里行300關卡
5.一盾轉二盾300隻
6.抽箱300(已完)
7.銀六千萬

千里行留碎合200先得

合完金銀車 再合道具馬

好彩官方送七星碎片 應該計入去掛

今個星期送夠5個7星碎片喎??
姐係已經攪掂??

好波
張飛已經可以番去抖下
我出花鬘好過

玩新陣
不過D裝都未夠錢升+7

呢張圖真係要留念

團友個個都有一張

用聯合商店買既七星燒抽 別有一番風味

徐晃李明劉宮蔡蔡滿寵 呢個陣點睇

我都中，跟得好貼
噚日又唔俾我跟中聖衣

引導弓秒曬

合團件事有冇下文？

5場全後手 好彩贏哂

引導弓>>>2大俠刀

j死人

張飛冇花鬘咁勁 為左慳cost冇升開索 好後悔
有多粒玉既話升埋關索算

睇嚟得菊花弓都要出隻弓騎

花鬘都好勁
頭先馬妹秒到隻郝係因為佢同時食左紅蓮同埋debuff

我都stick to my plan
大俠孟達

大俠玩曬啦

團2有個上個月22號已經開始無online，上個星期d團exp係唔係會少左。

老友記

打一孤之白/大老杰是常識吧

每個人都有得拎個份冇咗
平時打啲分都冇埋

如果係咁不如換血啦，辛苦7/7，d團經咁就無左

啱啱無睇就對左樓下只有思念巴打，無記錯好似2個＋12精𨍭防，如果唔係有關索，又如果唔係ai控張飛，應該已經
搞到好想升多隻弓騎，但係無多粒玉。定係升香香好。

當你用玉果陣 對面就變哂全防會心衫架啦

今日有次剩低關索同ai隻李典，兩個都係會心+防會，互射左幾廿下。

弓騎真係+12 100% 賢者都射得穿

九章服月英都照秒

法國開錯技
應該開攻擊力
唔開g援

唔用引導弓真係做唔到呢下
攻擊10% buff真係好關鍵

+12青皇都打唔穿，不過都打到殘血嘅，不過攻教本就只食到111。

玉璽張飛平原好撚勁, 場場都起碼1換2-3 皇叔主場都無機會出了

一個大俠呂佢就番得屋企
不過你有李明卡位 同張飛真係襯到絕

李明卡一卡, 大俠呂身邊一定有個豬隊友比張飛奮戰 , 輕騎本身有命中配玉真係一流, 你張飛開左奮戰/一騎, 之後係咪連擊15%?

係
我都好想用張飛
不過大俠呂真係好on9
仲搞到我升錯埋馬妹
唔通為左張飛出郝昭棄關羽咩

馬妹有錯咩? 少3 cost, 我都好後悔無練馬妹, 差2cost 出唔到皇叔 不過奮戰飛要搭埋玉先夠力秒人, 開頭用命中香 ,硬係差少少先秒到人比人反死, 用玉就無問題 , 你粒玉要留番比馬妹, 應該都係出關羽穩陣

其實遲d白豬換月英既話馬妹就冇升錯

張飛第三招我改咗用爆發力補助8%, 其實出得奮戰多數都秒到對方，殺傷力有一定保證，所以可以考慮加爆發增加命中同回避

武將升階唔使預我，我d人升晒架啦

我都係
全銀幣角都40以上
最多買田豐+文醜升多兩隻咁大把

我得返王異同鐘會未開，今朝得登用晒所有金開埋菜菜子

我用黃忠+11弓已經唔睇佢+12定咩了，一定爆
反而呢個場王平真係廢到爆，可能放黑超出嚟卡好過

125騎弓真係

戰神關羽時代已經過去......
大紅馬妹+7裝, 1136攻一箭死